咪搵死毒撚做group project

痴線架，Zoom 同 face to face 都唔會出聲表達意見，有問題都唔敢開咪問。
結果做到一pat屎，累全組俾prof問候！

sorry

點解瀨晒落佢度
你地之前無全組review同rehearsal 過？

唔係話佢無責任，不過一定唔係淨係佢一個人負責晒囉

樓主三行字，唔值得你去認真思考同批核判。
下一頁好過

點解會搵佢先
佢又毒又冇主見仲搵佢？

此po已完